黑仔程度直迫老貓

2122 凱豬樂 IPO買1.55 今日返工唔得閒睇
收市已經跌穿招股價

而家好撚心理唔平衡

乜撚嘢股票嚟架 全部新股都升

跌少少都叫春

人抽新股我抽新股 第一日上市已經跌穿 係咪叫好撚好彩

跌6豪姐 呢D 可能震一排再夾上

痴撚線架

好撚眼紅人哋隔離講雷蛇

同老貓比差好遠

如果雷蛇跌你就唔洗眼紅人啦

有限數

好撚想死

啲錢諗住去偷襲毒蛇

跌少少你就驚咪撚玩股啦

雷蛇易鑫你唔抽 走去抽呢隻抽

識玩玩暗盤啦，價岩即放
人地派錢比你使
唔貪心分分中一個月多幾千蚊使

我隻隻都有抽

但係呢隻有最多🤦🏻‍♂️

有咩問題 開市果陣升6成 係你on9 唔理